針對政府只會失敗收場

就算政府停止運作 對D官黎講只係多幾日AL 但對市民黎講就會損失慘重
有效既策略一定要對當權者有切膚之痛 人在乎既野不外乎 名譽 地位 家人 朋友 金錢 權力
要點樣先可以影響到呢D因素有賴大家既智慧

群眾鬥群眾係完全冇意思